冒便衣警叩門查「肺炎檢疫」 內地婦被盜1萬元現金

一名內地婦人今（9日）凌晨於深水埗一間酒店房內，遭兩名自稱「便衣警」的男子闖入，被盜去1萬元現金，是4個月內第3宗假冒警員騙案。

29歲姓黃內地婦人入住深水埗大南街156至158號一間酒店，今日凌晨約2時，兩名自稱「便衣警」的男子叩門搜查，訛稱「跟進武漢肺炎強制檢疫情況」而進入房間，逗留短時間後離去。事隔1小時後，女事主發現手袋內約1萬元現金被盜走，致電友人商討後決定報警。

警方到場調查，將案件列作盜竊及冒充警務人員，交由深水埗警區刑事調查隊第2隊跟進，正追緝兩名身高約1.7米，案發時戴口罩及分別身穿灰色及黑色上衣的男子。

今次是4個月內第3宗假冒警員騙案。元旦日傍晚，63歲黃姓男子途經屯門警署附近時，遭兩名自稱「便衣警」男子截查身分證，其中一人身材健壯，地點又鄰近屯門警署，黃男不虞有詐，豈料兩人趁機搶去黃男手上一個裝有21萬元現金的紙袋逃去。

去年10月25日凌晨，一名男子在沙田麗豪酒店向29歲內地女住客自稱是「警務人員」，要求檢查事主財物，事主按指示讓男子檢查，其後發現約3萬元現金及一隻價值約1.3萬元的手鐲不翼而飛。

唔一定係冒

想問下點樣分係咪假冒

而家香港有真的嗎?!

多謝黑警啦

支那雞

黑警連冒警罪都犯埋，世界上已經冇嘢可以阻到黑警犯法

點解會知道係隔離？？！！

真嘅你都唔知啦

都係無委任證，點知係冒？

沒有冒警，只有黑警

肯定警賊做
永遠拉唔到人

特區警賊, 係咁架啦

真警甴冒假便衣警甴偷支那狗錢

當香港係避風塘走落嚟浪費社會資源嘅大陸婆，比人呃晒D錢都冇人可憐！

中國香港警察：自己OT自己賺

因為自己人伙記囉
便衣撈埋冒警沒撚得輸呀

死警犬好等錢洗咩？

屯門警署單野 好像仲未捉到

掟汽油彈 就 快速破案

佢地係長期等錢洗

黑警班垃圾90%中黃賭毒(起碼一樣)

冇人工加唯有